中大MA in Psychology (pt)揮手區

有冇人諗住要繼續讀上去specialise? Zoom上足3粒鐘真係諗起都有啲攰...

加油

係咪伏已中？

我都想入暴大

今年zoom上堂，邊間都一樣...冇乜意思

<member>
填資料有少少煩，又要揾referees，但冇interview又唔洗作personal statement，我覺得還好，你有興趣
</member>

自膠

如果degree冇讀Psycho咁Master可唔可以讀

MA in Psy就係為你而設

讀完係咪要考牌先可以做clinic

做臨床心理學家
要再讀clinical psy master

讀clin psy master 要有bachelor in psy
MA in psy = conversion program
讀完MA psy等於有bachelor in psy資格

唔該晒

另外想問MA in Psy同Clin Psy Master係咪各要讀2年

MA in Psy full time讀一年(incl. summer sem)，最多讀三年
Part time讀兩年至四年，通常啲人兩年會搞掂，計埋summer sem

Clin psy master係兩年full time (冇part time讀)

咁難入
但唔知你有相關工作經驗會唔會有分加？

係呀 同你一樣都係GPA低
叫做有少少相關經驗 (education，有SEN經驗)